# Compartilhando conhecimento em testes e outras coisas mais  

***  

Nesta página compartilho um pouco de conceitos, ferramentas e outras coisas que podem ser úteis no cotidiano de quem trabalha com teste de software e qualidade.    
